可唔可以用女朋友既口吻同我講野

知你班女人麻撚煩會盡量秒回

我冇嘢呀 你去玩啦

即係有野喇婊子

分手啦。

含啦仆街

幾時上到車結婚？

我買咗件好性感嘅泳衣呀

下 我冇嘢喎 冇唔開心喎 真係冇嘢喎

連登大把GAY會怕你麼？

打完機未

喂呀 我睇中左個包包好想買丫～～

你要佢哋定我

包包換鮑鮑

非GAY認真po

he's just a friend! 咁你即係唔信我啦?

Come on James

屌你老母做乜用我Ac開po

你個名迫婚趕住埋單

我要進來了

tg?

唔著好睇啲

分手啦 我唔愛你啦

吓,咁快射左?

啲女人好撚古惑嘅

你可唔可以上進啲啊？